[fb要人]素食公司登廣告不含中資被小粉紅圍剿

瑞典小記 Flow Like the Sea
18小時 ·
最新消息1: Peas of Heaven 收起左原本在Facebook個道歉聲明，早幾日佢地被好多強國人留下負評，搞到Review好低分，宜家連Review都唔俾，不過大家可以繼續去like佢地個page!

最新消息2: 好多真香港人睇到之後都問香港有無得買Peas of Heaven的良心食品，啱啱問過佢地，香港就暫時未有，不過好有興趣推去香港賣! 佢地好想知有咩途徑，如果有黃公司有興趣，都歡迎直接同佢地聯絡!
瑞典素食公司廣告稱﹕產品不含中國投資者
惹強國人不滿﹕ 歧!視!中!國!人!
近日(10月26日)一間著名瑞典素食食品製造商Peas of Heaven
在首都斯德哥爾摩Stockholm 展示一系列最新廣告，廣告的內容係:
Inget Kött. Inga ägg.
Inga Kinesiska Investerare.
Inget Gluten.
中文翻譯:
無肉，無雞蛋
無中國投資者
無麩質
呢個廣告一出，真係不得了，一群強國人玻璃心又碎到一地都係。間公司立即接到來自四方八面的投訴，話呢個廣告係 歧!視!中!國!人! 兩日之後公司被迫跪低，收返個廣告，亦都同受影響人士道歉。但係一班小粉紅又點會就咁算數，繼續去Peas of Heaven的Facebook聲討佢地。
其實拒絕同某國做生意，在瑞典又豈止得Peas of Heaven一間公司。有另一間瑞典著名的牛仔褲公司，都講明唔會在某國設廠製造牛仔褲，因為呢間公司投資前會檢視該國的民主人權狀況，一定要達佢地的標準，先會考慮設廠。
某國人覺得被人地歧!視!都已經唔係第一次，今年10 月頭先就一單。話說瑞典斯德哥爾摩一家餐廳貼左張海報，海報上面的維尼被畫成「蝙蝠人」，又引起一班人的暇想，話係歧!視! 中!國!人! 歧視在瑞典呢D著重自由平等的國家，係好嚴重的指控，所以間餐廳最終都係跪低，撕走海報。
如果大家都想支持下瑞典呢D是非黑白分明的公司，大家不妨去佢地Facebook留個言，在瑞典住的真香港人，今個星期記得去超市買份素食支持下!
Peas of Heaven聲明(公司已收回此聲明)﹕
瑞典蝙蝠人事件回帶﹕

蝙蝠雜種artist 個ig 入去支持瑞典手足

tui

唔該巴打
我推唔郁

推

戒左ikea大半年，終於可以再食北歐菜

好事嚟，雖然唔啱我口味，但係香港可以多元化唔洗剩係食支國垃圾就好

大家可能唔知9成香港菜芯都係支國生產

推

邊個話冇哂活動靜哂？Halloween約定你！